慈雲山巨響

咩事

跳樓?

唔遲 似炮
利申 未聽過實彈聲

邊到

南區社區中心附近